警總殺咗幾多個港島區其他急救病人?

已經出咗4架白車

推